想植髮 去邊度好？

小弟係雄禿 M字額已經好誇張
想搵地方植髮 但香港好貴
追番其他post 個個都話返大陸植
其實即係邊一間？
另外 台灣嗰啲平唔平？

推

Lihkg個個都冇呢個問題?

巴打youtube search dcdc植髮醫療團隊